袁國勇警告：港或140萬人感染

（星島日報報道）就現時疫情，港大微生物學系講座教授袁國勇表示，武漢新型冠狀病毒（WARS）傳播能力非常高，「咁短時間（中國確診）已經去到一萬一千宗，比起沙士同段時間，遠超沙士傳播力。」雖然武漢肺炎死亡率約百分之二，但住院及需要使用呼吸輔助的個案亦不少。他又稱其他地區都有傳播，包括泰國、新加坡、日本都有本地人感染，未知會否成為風土病。袁國勇警告，如果傳播率跟流感相似達五分之一，而死亡率至少百分之一，全港會有一百四十萬人感染，一萬四千人因武漢肺炎離世，「希望香港有最少病例、最少死亡、守得最長時間」。他呼籲市民勤洗手，未有口罩則盡量留在家中，並與人距離一至兩米。

Source:

講緊冇防疫措施，例如唔戴口罩，唔隔離患者，或者唔封關先會咁

尋日成班人出街
仆得街

尋日講,今日先有報導

一早封關乜事都冇啦人禍黎

問題係宜家林鄭咪死唔封關

點會走唔甩？

你班狗走唔走得甩？？

行去佢地隔離咳兩下
都成班走開曬

支持

一定傳到成個地球都係

但佢冇話140萬人分幾長時間感染喎
仲諗住佢係話140萬人已經受到感染

但係個數點鳩樣信呀屌

Thanks

人地大把路數啦

唉未必架，佢地足不出戶，
自以為運籌帷幄梗架

點會唔關事

唔出街保平安

林鄭嗰次去瑞士都完全漠不關心啦

大洗牌來臨

7個人中一個 咁根本超醫院負荷

呢個真係9up王

佢個數字用唔做防疫措施黎推算架？
有冇可能咁多人，咁真係全球冚家剷

奶共勇

痴線 係就好

港豬們準備好攬炒未？

Push

繼續吹.jpg

999係咪準備已經打唔通

個腦裝屎？

袁國勇都唔識 你都好打有限

你on9?

弱智
班狗官拍下羅pat 走
香港人咪又係剩係識好嬲好嬲

封關係其中一項防疫工作

奶共勇點會唔識變晒質你唔信

弱智都識上連登

咪on9點會唔關事

Onl9? 咁武漢同外國做緊咩？

如果咋？未confirm個傳播率？

聽下蕭生點屌奶共勇先啦傻仔

沙士英雄又點 人會變 一早係咁奶政府

分幾長都仆得街啦

個真數連中共自己都唔撚知

但係服侍佢既都感染到，我唔信佢會走得甩，除非佢自我囚禁，唔見人，要人送飯遞餐

維穩狗出動

未確診死咗冇計到

星島用WARS一字?

原來你傻架

關醫療系統事，大陸人病左，1%黎香港都死。 而香港人病左唔會想去大陸。 明明而家係林鄭政治凌駕於民生，你就調轉黎講。

咁照你睇係咩原因我地想封關呀？ 懵撚
睇下新聞 打少d 飛機啦

100年

140萬人感染 4%死亡率= 6.4萬人死亡
假設每2人住1單位

柒婆: 政府非常重視民生，下年度將成功額外增加3.2萬個住宅單位

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

依條友喺blocked list, 果然無block. 錯。

請大家都block 佢， 肯定係一毛嚟

即係每年1.4萬人感染喎
連續100年比SARS更嚴重嘅疫情，咁都唔仆街？

智力低到

你咪撚on9啦
你地高官 你蟻民咋
人地大把路數啦 天真撚

香港有5百萬藍絲
怕你麼

袁國勇：最理想全面封關 阻截所有人流 疫苗稍後可攻毒測試

人地收風快過你
搞唔掂咪封之前走

全國淘大化

自行領會

1個屋企人有事已經玩完

仲信政府警察大把數據證據啦
你又唔信？

弱智，on9，五毛打手。

嘩 屌你老母 柒婆真係有上連登

又徙左個account了

袁國勇提醒大家罷工好落力，大家要出盡力3罷。
有啲嘢佢可能唔方便直接講咋！

阿勇

831

而死亡率至少百分之一 邊個夠擔講？

支共都唔報實數 你點計出嚟

香港人口密度咁高 知唔知一爆發 醫院都超超超超超負荷 根本到時物資人手一斷就玩撚完

仲關心經濟而唔封關既高官係咪仲要用香港人既命嚟去刷支共鞋？大爆發你認為仲有經濟？

唔係應該先封關 確保香港正常 再支援大陸 先係最正常既手法咩

死五分一人

封關會有咩問題？

睇到美國研究報告講糞便都有病毒
中國先識推出對應排污嘅防疫措施

真正死亡率都未出到

睇下香港果到有幾多個醫得返先講個死亡率啦

唔係話咩

以支那落雨都水浸既排水系統

不敢想像。。。

一個城市既人有戴口罩同冇戴個傳播率應該唔同啦？
不過我支持袁國勇

中國只係一個殼

點解會覺得封關同防疫無關
跌撚咗個腦？

USSR

預咗

佢唔知道已經有藥醫？

呢個病最癲唔係會死
而係一野就chur爆醫療負荷
個個都要隔離 個個都要醫護睇住

你鍾意嘅咪1000年囉

見到呢個post啲維穩三毛，就知袁國勇冇講大話

其實萬四人死唔係重點

死唔去嗰百四萬唔係話醫番好唔駛死當無嘢發生過

大部分會變成殘疾⋯⋯

迫777封關，同我哋講沒用

禁中國旅客入境係基本，唔做叫前線送死

屌你老母係屋企都要保持1-2米
幾多人屋企做到？
香港土地問題 ？住屋問題？
關一撚早封 封撚曬武漢班撚屌入境咪好好多

你老母臭閪呢個on9垃圾政府

公務員hone office, 驚咩。

係咪漏左啲腦細胞係你媽個子宮度？

哦你歧視香港人

幾時徹僑先？

香港全面clear再救廣東手足

push

底已起bye

智撚障？躝返入你老母個閪啦
咁都話唔關防疫事 用下你個閪豬腦啦屌

正合林鄭柒婆心意， 佢唔係想香港人死咩！

D藍絲廢中老覺得係假新聞，唔駛實口罩啦，中哂佢地就岩架喇

一千年都死啦，幾多年都死

吹大咗喇

死十幾萬人先啦

仲有高官中招，跟住傳來傳去

如果傳播率跟流感相似達五分之一
吹大D

呢個毒結合愛滋同sars , 點醫？！

希望佢死先

最好啦

早多5日搞
結果會係點

大家都知

中國唔知

袁國勇重量級人物都俾你話鳩噏你真係好打極有限

五毛又廢左個account, 好心你地珍惜啲啦
無p牌嘅ac買少見少架喇

呢隻病毒係乜技都開晒，唔係人為都唔信囉

死撚緊

哇 好勁！ 成一百四十萬人感染！

你都戇鳩鳩
就係個教授冇講時間呀嘛有撚用呀
弱智就睇醫生啦

即係你假設所有防疫措施係廢？
你覺得教授都假設帶口罩係冇用嘅？

下 你講緊乜撚柒嘢
坐咗一個月冇睇新聞？

多謝林奠dllm

琴日先話死亡率得2%, 唔駛驚
今日就話雖然死亡率得2%, 但會傳染140萬人，14000人死

你聽日會唔會又話有治愈個案，大家不必恐慌

香港好多嘅物資應該都係用空運

訓咗幾耐？

但暫時好似都仲未個傳播途徑

不安

你智障就收皮啦，時間根本唔係重點

終於肯講真話。

我淨係諗到一個理由唔封關
就係要配合所謂嘅大灣區生活圈 鼓勵香港打工仔住翻支那 日日過關翻工
封關啫係自打嘴巴

神經病時間唔係重點乜撚嘢係呀弱智㗎

腦殘仲係睇唔明我講乜

你講緊乜撚嘢呀冇人睇得明呀
又好難理解弱智講乜嘢嘅

傳染病同時間冇關係都講得出戇撚鳩鳩

死亡率係十五%以上, 即係香港會死30幾萬人!

冇人話醫我哋呀

領導優先啦

你條柒碌講得出分1000日感染140萬人就冇事已經知你小學未畢業

宜家仲爆緊1月中感染嘅人
1月中好多人都冇戴口罩
再感染屋企人
條數會好撚大

死撚曬D藍絲廢老

你講緊乜嘢呀傻仔
原來你講啲咁嘅廢話
傳染病原來同時間報關係笑死人咩

就咁睇傳播速度口罩都無撚用

瘟疫公司

原來你個人唔止冇常識，仲係冇邏輯
正一社會垃圾

全香港人都想囉！

唔識講道理呀
睇你都係進入唔到社會嘅垃圾啦

係
啲人成日覺得口罩無敵左

佢地有乜撚野用啊?
20年前賽跑冠軍啊?
佢講d野個政府都唔撚理啦
講咋嘛
個個都識啦

街上人流同平日無異 搵幾個勁少少既宿主 過多兩個禮拜
全部都現型

臼主都走唔甩喎

語無倫次你睇你似咩樣，成碌柒咁

呢個真。

可先低入殯葬業股

講得出傳染病 時間根本唔係重點
弱智仔

講得出1000日on9仔

1萬4死亡，幾時先輪到。

林鄭幾時死

我計到今次死亡數字是上次沙士的3次方, 27,000,000人! 即是全港死清光

屌原來仲要係盲
幾時有話1000日
腦殘兼眼盲收皮啦

140萬
其中3 萬係黑警
其他係廢佬，籃屍
岩數

幾多都死啦，智障狗

奶共藍屍之首高永文同盧寵茂
冇嘢講？

( Show Blocked User - 一鋪過 )

五毛狗黎 唔洗理

唔封關，死全家！

Blocked 垃圾3毛狗

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

強

唔封中国關我地都係等死

屌

其實而家講緊嘅封關唔係鎖關喎
一直都係講緊禁止經內地嘅非香港居民入境喎，唔係柒婆咁講乜柒出入都封

Hi 5毛 大家block得

大清洗

你係世衛個黑鬼？

佢用given嘅數據都已經predict到咁大獲，咁實際咪一定爆得仲勁囉on9

垃圾5毛狗答唔到人就話人5毛
咁撚叻就一早叫個政府封關啦
唔封關講咁多有鳩用咩

達到連登仔目的。。。攬炒

屌你講嘅同柒婆所謂禁止湖北入境同埋必定會同中央政府緊密合作有咩分別

唔好將你同我哋拉埋講

時間問題
口罩消毒產品用得比生產速度快
隔離又無做足,又繼續任人走

死多啲垃圾就好

獨裁者需要考慮依個問題

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
不了

絕對有咁嘅可能

咁點解河南邊境冇大量湖北人聚集嘅

香港都死一萬幾個
咁支那咪仲誇張

淘大沙士價

希望係腥港人，藍屍，投非泛民果班中招就好啦

廢老殺手

真攬炒

以上預測也警告，如果湖北傳播率跟現時相似，而死亡率至少百分之2，湖北會有78萬人感染，1萬6千人因武漢肺炎離世

中國死亡：304
模型預測：304
明日預測：351

中國確診：14380
模型預測(31/1)：14361 (-0.1% i.e. -19)
明日預測：17076

如果問到佢 佢可能答係

棄屍區100%

問責 喪盡天量嗰班 連手板都未俾人打過

唔講咁多 翻去出po好嬲好嬲了

一鋪過5毛嚟 block 啦

推

並與人距離一至兩米

我真係唔知點先可以做到
仲要成日街邊見到啲三四十幾老野隨街吐痰射鼻涕

(超突發)紐西蘭ban支那

嘩屌 見到最尾果句真係唔block唔得

個司機中咗

【香港直播20200202】十八區議會民主派議員聯席撐醫護、迫封關、查口罩、換政府傳媒發布會 Max報導| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

所以就直接令香港變埋疫區就最好?

一定會有社區大爆發...

爆煲啦爆煲啦！

起碼140萬人感染

呢個星期香港應該會愈來愈差

呢萬四人一定要689 777仲有班人大 一次過

依嫁咪係囉，口罩又買唔到，隱形患者又追蹤唔到，關又唔撚封

一係五毛，一係天真過天真嬌
第一大陸肯公開情報就唔會惡化到咁
第二就算有情報，兩地政府根本冇心去解決疫情
只諗統治，市民生命根本唔重要

真正攬炒

140萬藍絲中招，唔好氹我

真係140萬人感染就唔會1.4萬人死啦
幾千人就足夠令香港醫療系統崩潰
即係幾乎140萬人都唔會得到醫療幫助, 咁既情況下止唔止死1.4萬人?

唔出奇。潛伏期咁L耐，話唔定隻病毒先整死哂依家D老坑，潛到我地老果陣再對冧我地。9up 啫，都係試緊生化武器啫。

嘩你真係唔識架喎

佢唔講幾時會完結係冇意義
140萬人病咗咁咪再感染埋嗰600萬人囉。

好恐怖

香港700萬人，140萬人感染

有人管緊咩？

樓價升幾多

快點

之前sars經香港傳開去，依家直接係源頭傳開去

屌你老母

你9 up有撚用呀？封關最實際啦

憑依半年嘅記錄你覺得佢地可以有咩事？

當毅進制,都至少有十幾萬人

一個唔係民選政府造成既後果
封關？不了

撚樣成日彈出彈入
香港無一個專家有公信力

thanos

如果有咁多人中招
就要去各大高官官邸/警署/中聯辦參觀

屌你老母 , 講小左喇

仆得街了

真•弱智五毛 ，block 得

你以為狗官要同d小市民一樣要迫地鐵、住公屋、同其他人接觸？

香港65歲以上人口係大概120萬

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

做零售
今日企百貨公司 多人到
有好多小朋友打乞痴又咳 跟手就摸公仔摸玩具
有大陸人冇戴口罩黎掃bb用品
企左半日都覺得間鋪好危險

No bullshit

講咁耐 袁國勇罷工未

起底>封鎖

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

全球都封緊支那關，最醒係你

佢都淨係希望少人死

姐係唔係0死亡

睇黎點都會死人

排華啦

去到今時今日仲咁天真，啫係由6月開始就無睇新聞/齋睇TVB啦
咁一係藍一係港豬

係就爽
真係大洗牌

佢哋就真係走唔甩啦
驚到咁又助人反對隔離營，自己都喺個邊環頭
所以做得狗都係冇腦兼白痴

阻

所以咪同你哋講囉！
香港準備死200萬人
藍屍準備好，林鄭做得出

拍拍屎忽走去外國啦

都真係會走得甩

其實唔係經香港
係經一條友

block你唔係因為你係五毛，係因為你衰過弱智

封關未啊

你怕唔怕你今年小學無畢業禮？

當真係到140萬人中獎的話,
就算佢足不出戶
佢身邊的任何人都可以係生化炸彈, 送毒俾佢

kill them all

攬炒

on9思想

祝你中攬炒

笑撚到
大撚把錢想移民去邊都得

諗野咁撚膚淺小學畢業未

你又知？
你估公安拎槍掃低左幾多個大陸會唔會話你聽？

你啱

成日話三罷
其實係做乜9

罷工
而家大把工home office
黎緊大把行業收皮炒人 仲罷乜9工？

罷課
學都唔使返罷乜9？

罷市
個撚個做金融向錢看 理撚得你死
無可能發生
完

屌你老母140萬人
仲有堆on9仔話攬炒，屌你老母你知唔知呢個唔係攬炒，支那最想死哂香港人換血呀你死左就死左，支那咪派另一批新香港人落黎唔會影響到佢地嫁。支那班生番逆來順受，唔會反嫁

無嘢嘅，呼籲病人及家屬唔耐煩，歡迎直接揾林鄭。

一走了之？

咁邊個做？

人地出入坐專車去外國坐頭等商務
你估佢地中招機會大定一般人中招機會大？

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

唔通我親戚就喺河南把關又周圍講咩

佢哋其實十二月已經限制咗湖北省入河南 泥頭車嗰啲係中央開口認咗第二日就有

家陣一個湖北人闖關都冇

如果香港都140萬人 大陸應該起碼過億

廢老死10萬，

其實有一百幾萬人染咗窩屎先唔駛驚，個個人都中，到時唔駛載口罩，唔洗再通宵排隊買口罩